紅綿路可唔可以停車？

去註冊處，uber or 的士，紅綿路個閘口俾唔俾落客

堅尼地道或者纜車站落啦

又唔使堅尼地道...

纜車站？